越大越唔鐘意屋企人

成日一齊食飯買野個陣都聽到佢地少少野就講d好難聲既說話同俾面色人睇
又成日為左少少錢係到死屈爛屈
明明親戚對我地好好都係咁係背後話佢地唔識做又點又點

點解會咁架
媽媽爸爸你地以前都唔係咁教我架